[成醒台][TTV]Warcraft3 - 信長之野望

求丁隨
DISCORD LINK :
舊AC已被Ban 請重新Follow

台主業餘玩家 唔好有很大期望
歡迎留名一齊玩
識我真人既唔該唔好係CHATROOM直接相認
不定期開台
歡迎入黎吹水
乜都傾得
只要你問我就答

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過